# Итератор, иммитирующий затухающие колебания
Скрипт, принимает на вход амплитуду после чего начинает "колебать пружину". 

Output *(В консольке это выглядит интереснее)*:
```
        -3
         -2
          -1
           0
            1
             2
            1
           0
          -1
           0
 ```
 Иммитирует вот это:


![alt text](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2b/Damped_spring.gif "Как-то так это работает")